好人好姐點會鐘意猁狗㗎

又冇英超 淨係識j N年前歐聯決賽反cup
又成日係中下游買啲垃圾翻嚟當係寶
人地軌鏝獌起碼年年都會買大球星 都叫有得j吓
又柒又廢

古埃及文明你估流架

埃及美斯

成間球會由老闆到球員到球迷對職業道德都唔當一回事

老闆：簽左合約40m以上就可以比球員直接同買家傾合同
有人買個陣：夠薑玩到上法庭，我係反口唔賣架啦
球員：古天奴唔洗解釋啦
球迷：文尼犯規係對家龍門問題，唔應該咁搏，係鳩龍

人地龍門用條命換文尼
笑撚左

呢句野好撚7 係要砌到神聖咁,又無咩出名意思, 如人地BBC, MSN呢D大部分人都識

之前仲見過有人講古埃及文明歷史（奧歷治 史杜列治）
柒到喊

米勞列都無
話哂都奪冠功臣

好老尷

好多猁犬悄悄留下負皮

So9 最後被人說服唔去阿

道德撚.

原來猁對上一次棒盃已經係2012既事

咩12年
今年暑假先拎完英超嚟

關你能事咩 吊你老母

張伯倫咪大球星囉

goodest logic
咁應該點？

我利熱血好打你妒忌?

咁d細球會一定全部冇人撐啦
又冇盃又要護級

Sorly lor

好人好者都唔會做黑警

笑4😂

屌你老母話我地利記五屆歐聯冠軍係細球會

今年捧完盃就鞭你老母屍

細球會夠膽叫自己big幾big幾？

其實利物浦近11季淨係贏過1次聯賽盃
但球會上下依然覺得自己係班霸級

中游班霸

見住班猁成日同獌嘈
都唔知班猁狗憑咩
利申：反獌

憑熱血

古天奴單野有咩問題

利迷先係最乞人憎果群

係球會話背傷
返到國家隊踢到加入埋波
返返黎球會又話傷過喎

對唔住

係

唉 咁可以點
有啲野開始咗就返唔到轉頭
唔通轉捧第二隊咩

好似你咁講
咁中下遊果d廢隊咪無曬球迷

輸5蛋....好唔文明喎

識親獌迷都係低質

前年r霸四强好熱血架

咪又係輸比閪維耳

我猁係班霸

駁唔到

笑鳩曼聯6弟但人地嬴歐霸入歐聯
但猁歐霸都嬴唔到

贏撚到英超未？

Yes
返到黎傷住咁練波

係呀係呀
人地中下游隊d球迷會唔會十年贏得一個盃仲當正自己球隊係班霸出黎柒呀

成班垃圾係到圍爐好撚樣衰

正如點解會有人鍾意柏寶一樣

廢隊唔會打飛機
Spot the difference

邊撚個打飛機呀開名啦
睇成績打飛機既會支持利

因為佢地唔係人

屌你老母做猁狗好心就靜少少啦

更加顯得我地唔係glory hunter

見到有利狗話佢地同皇巴同級架喎

唔準你咁話我偶像
拉馬王柏寶

呢個真係要開名恥笑

直頭要開埋真名，相同埋電話地址

冇錯，真係罪大惡極

開名啦屌

教訓西波皇馬

[奶臭西] #67 上條當麻👊
唉，強隊係容易招人妒忌 (同巴皇一樣 )

做咩過返黎

靜你老母西咩
覆唔撚到我你就收爹啦
幫老母執骨執到懵撚左？